Projecto de Aplicación Android Api 2.2, creada para prepráctica
Año 2012.

Streaming de audio Servidor de Medios
Escuela de Informática Universidad Católica de Temuco

Supervisión: Profesor Guía.
Alumno: Rodrigo A. Leiva Barahona

